警方唔克制驅散示威者：認X住我呀！隻揪呀！

警方晚上於旺角彌敦道驅散示威者，其中有一條片段在telegram群組流傳，清楚見到有警員驅散示威者期間，一名年約20歲的男子絆倒在地上，在場示威人士不齒警方強硬驅散，於是破口大罵，但警員竟然沒有克制，大聲呼喝：「咩呀！」，之後雙方不斷推撞，有警員更指：「認X住我呀」「隻揪呀」，意圖令示威者的不滿情緒加劇。

附上片

日日晌啲政府部門，狗屋附近開大聲睇呢片